想買部Samsung NX1

旗艦級專業相機

想買返部，邊度仲有

唔係掛，勇氣可嘉